福士車廂天幕跌下

有無巴絲識有邊間車房會整同大概幾錢？

整頂有李 係紅磡 大概2800成個換

有無唔洗成個頂換幾舊水搞掂嗰啲？

碌柒蒸車籠出事

拎咗去車房露天曬咗2日岀事

垃圾車

車房2千頭左右

有無diy 方式可以痴返實佢

玻璃膠

唔係咁搞笑呀嗎巴打？

冇錢唔好買歐洲車啦
買日本仔H車咪好地地

3M 77噴膠

紅毛泥

舊年換咗 又係蒸籠之後開始塌
成個換左要二千三

歐洲車個頂黐膠水，日本車個頂打膠釘螺絲
十幾年黎都仲係聽到蒸籠蒸出事個案

唔得
會溶左個頂本身個一浸foam
一粒粒老泥咁飛出黎

應該本身甩甩地

大把車日日泊露天個頂咪又係冇事

其實係，不過都7年車
原廠膠水乜都收皮
有無巴打識車房識用羅斯直接鎖上去？
唔想換頂啊

兩千蚊都唔捨得

不過用釘書機釘釘佢啦

不如*

舊車真係整完都唔知值唔值

二三千蚊駛撚諗咁多咩, 嗱嗱聲比錢啦

除咗上面嗰個車房有無另一個選擇？